一人一間值得推介既米線

我先 譽面坊 南乳雞球米線

譚仔

椒鹽雞球米

一蘭

好鍾意食牛頭角臻味

咁三哥呢

米線喎

我得閒都去試下

生gor

騰王閣

紅磡川粵

麻酸樂

口水雞

雲南裕一品

景川雲南米線

最近好似差左..覺得個湯冇咁濃..下次再食再留意下

貴緣小鍋米線，次次都嗌秘製腩肉+螺旋藻。

雲川燒

星林居

越黎越差

雲南風味過橋小鍋米線
元安大廈 號 地下, 128-134 Camp St, Sham Shui Po
2361 5002

記得食埋氣鍋雞

次次食到牙肉損曬
不過好正

土撚

太子有間幾正,但唔記得咩名

雲貴川

老闆娘

終於有同好

魚鱻

唔撚係掛

石陰小鍋雲南米線

搬左之後好耐冇食過 中學成日去

旺角貴川 食足成個中學生涯

佢啲麻辣堅係會食到嘴脣麻
住天水圍最好食係佢

留名

魚米

雲貴香

景霖

金西南

垃圾中既垃圾

星林居以前真係好好食

雲南風味

旺角貴香園

雲貴風

小雨天

識貨, 炸醬腩肉雞絲一流

認同開左係元朗更好

屯門撚

天水圍撚一定食過麗江

麗江雲南米線

正呀

培正？

絕對正過三哥

我個人覺得好似土瓜灣果間好食啲

個辣味幾正
個嘴會麻

好撚正個湯底

元朗
水邊圍小鍋
梁記
過橋麵檔

麻辣雞

豬排米線

樂林

麻辣川

上水佳運

我食親都係土瓜灣，好鐘意食佢d辣

天水圍:麗江雲南米線

太子:雲南第一旺

雲味園

屌你老母上次去食嗌左碟生菜
食食下入面有條紫色嘅蟲
從此冇食過

望遠米線

麗江間鋪細到呢
但真係好好食

Agger
黃埔景霖無得輸

銅鑼灣金西南 女朋友帶我去 好好食
屌打譚仔

米線仲要加腩汁
講完即刻想食

川味閣

紅磡新川

+1

反而覺得呢間一般

好正
食到上曬癮

譚仔！

荃灣嘅唯一雲貴川

呢間食一千次我都願
不過 後鋪冇左 成日要排隊 成日2,30人.
所以宜家多數叫陫賣

mk soy street xx戲院隔離間農村米線
其實我唔知佢咩名 淨係記得有個農字
啲雞好撚正 湯底又好味

佢未搬個陣已經食開 個陣細細間好撚迫

依加都有後鋪
要係隔離條巷入去直行到轉角位轉左果對門入
即係以前賣香觸鋪果個鋪位

個冬陰公正架

執左啦
之前就有
宜家好似話比人投訴
所以冇左
你應該好耐冇去

咸撚到腎虧

南記
巴蜀

土瓜灣,紅磡同荃灣其實都係唯一雲貴川
土瓜灣間鋪係個仔同媳婦開 紅磡係奶奶 荃灣唔撚知

個人認為:荃灣>土瓜灣>紅磡
紅磡湯頭太淡

唔夠雲川好食

前日先去完咋我 仲有開架
一開始淨係開放俾熟客
我果日去連後鋪都要排隊

同埋唔知點解連啲大陸人都識行去後鋪食
呢排食成日都有大陸人

南記都ok
有間荃灣雄記都不錯

荃灣友

雄記狗也不屌 態度差又貴 重點難食
行遠啲去雲貴川好過

狗都唔屌喎呢間垃圾

沙田區有冇推介

以前牛頭角 有間 雲南風味餐廳 ，麻辣雞小鍋米線
好好食，但執左。
有冇人知係咪搬左定執左？

虹橋雲貴風

雲南風味餐廳
網址:
地址: 觀塘 牛頭角道305-325A號舖
電話: 3488 4018
(金管局提供) 用儲值支付工具俾錢或夾錢好方便，不過要睇吓實際需要，先決定擺幾多錢落去。

有冇人知 係搬左定執左？？？？？

荃灣間雲貴川係邊？

有冇熱撈米線同好

荔枝角好好運

仲有螺旋藻

西環阿一豬扒米

譚仔三哥米線

譚仔狗也不_

除左雲貴川
貴香園都唔差啊 啲豬潤好新鮮

荃灣唯一雲貴川

個酸辣好撚好食

深水埗麻辣川，麻椒湯好特別，辣中帶甜，
雲南風味米線，炸醬，炸雞翼都好食，但招牌黃鱔米線可以唔洗試，魚唔新鮮，臭泥，豬皮多過鱔，食兩次兩次都係咁
滇川雲南米線（可能記錯名，但一定深水埗大家食j 對面），
尖沙咀星林居，女人名果間，總店d 野跌watt ,收銀條肥婆仲串過馬撚

好難食.....
唔知點解會被吹奏

個fd見過有曱甴係天花板
不過我都會繼續食

雲南小鍋米線

巴打識食

識食一定走芽走青

酸辣湯底黎講
石蔭雲南
荃灣享和街間肥仔雲南米線 必食係豬軟骨同腩肉
荃灣唯一
尖沙咀星林居
南記

農米莊

大角咀漁民樂

好味 最鐘意麻辣湯底

垃圾米線一堆味精化學粉

只會食果幾間原條魚湯米線

傷心酸辣粉

雲桂川

屌好想食米線

ching 住土瓜灣？

絕對認同,
我本身好食得辣同好鍾意食米線
見高/連登仔咁撚推介,試下啦
前排一去試,以後BLACKLIST
一來人多,個阿姐又勞嘈又性指撚左我地去後巷,都唔撚知做乜鳩
最後返返正門,個阿姐話,哎你入黎啦 已經唔知做乜鳩
到正題食米線,根本得個熱字,熱到食落去乜味都熱到琴晒啦
最撚大鑊係,食食下食到有陣燶味!!! 好明顯煮鳩燶左
好,講湯底,完全唔惹味,譚仔既成功係因為佢個湯夠濃夠惹味,呢間咁既野真係,你話酸辣同燶味之餘真係食唔出咩湯底味
D配餸又係,賣相差到,連埋碗米線夾埋真係好似PET爛屎咁既樣 夾埋間舖D環境真係襯到一絕
最最最撚恐怖係,我地叫左碟皮蛋,理所當然,都係一PET屎咁,望望個樣,已經唔係好想食,你仲要見到D疑似洗潔精起碟皮蛋既紅汁到飄飄下,已經係直情去到想嘔果種感覺

點知一食落去..... 屌,腥架,班撚屌成日話譚仔難食,但我發誓起譚仔未撚食過腥既皮蛋囉,屌你老母

環境唔洗講,惡劣,又迫,又焗,5,6條友圍埋果張咁既閪台到食狗餿,食之前見阿姐咁撚串,心諗可能D野好食先串得起啫,嘩一食落,真係配撚服點解D ON9會話好食,繼續食,仲要比阿姐"屹" 再加上碗米線太撚熱,係一掂辣手果隻,點會食得舒服呀

阿姐串得黎又好食既,太子就有1間,但呢間好心咪撚扮野,可能開業初期可能真係好食既,但一貫港店風格,做起左就鳩做HEA做,因為班ON9繼續懶識食咁繼續食呢D所謂既小店,再傳比D未食過既人入去中伏,呢D店就繼續唔休做,呢間試完1次真係冇下次,貼錢都唔會再入去!咁大個人都未撚大反應試過打咁大篇食評既,呢間野成功左啦

以後真係咪撚再信高登仔,真係屎都食架

再加埋你個名

哦,咁你快D去食,咪撚信
我打呢篇係提點自己唔好再中呢D伏
但無意阻止ON9仔去食

紅磡
雲貴川
川粵
南記

沙田德興

加腩汁是必須的

新蒲崗間一品滇雲南小鍋米線
個墨魚頭好食到上左癮

雲貴軒 炸大腸炸豬扒豬軟骨

個辣好食到

太子川之味？

似係執佐 以前買佢d飯外賣返屋企食 食食下成大舊紙巾係個飯度 屌即刻嘔返曬d野出嚟 以前覺得好食抵食 自從紙巾事件之後冇再食過 後來附近開瑧味同譚仔之後佢就收曬皮

三哥

我住雞球米線樓上 好少食 覺得好熱氣

灣仔雲桂川
個湯底同D豬頸肉好屈機

唔記得咩名 睇下有冇巴打補充
先達右手邊條街第一個路口尾二間鋪 兩層既
下午茶好L抵好好食

景霖
味道還好但佢個大大碗餐真係好抵食好大碗

魚魚魚 荃灣間魚湯米線

荃灣間老闆娘真係好味？吹到好勁咁

虹橋 雲桂風

係好食

超好食

如果坐地鐵去譽麵坊要點去先係最近
上網見到d相已經好吸引

屯門成街高質米線

唔知點解咁多人成日食譚仔
剩係麵質都差成條街

香格利拉好唔掂下:

長沙灣雲南風味館

長沙灣 麻辣川

川味

又貴又唔好食

麻辣川米線

睇相好似係鬼片咁